今次跌浪睇幾多？

240鑽石底，600有找，上望260

1萬5

唔會跌 何來有浪？

唔會趺，趺完

S&P 500 17XX

一開市就穿個鑽石底

一開市就升500

唔跌

低開400點俾到盡
之後v彈
近排港女強勢到咁

0

你指上望幾多？

升架啦, 咪做廢淡啦, 會死人架

先睇239-235

等聽日麵神一入熊就完

趺你老味 , 而家係個升浪調整期, 趺春呀, 升佢老尾

跌幾多要睇麵神心情

低開高收，即日260

咁多睇好證明啲咩